品香俾狗食

罷食等佢汁

南山邨果間?做咩?

冇城大等執啦

之前手足黑衫有gear 佢地趕佢走唔俾佢食

雖然藍底 但真心幾好食

好罷食

好似有post 講品香願意提供cctv證明冇做過 不過又貴又唔係特別好食 就你食埋我個份